糖果定海神花。。。

定定我心神。。。

唔記得轉Account？

呢個我大帳…

你用個感覺好奇怪

我都係同玩唔埋一份

都就lan仲開多飯？

你=出坑回踩izone

我不嬲都將izone捧在手心
你走左我會好好照顧佢地

哭左

張圖冇""=fake acc

@敏 下次識做

你想點..